stemde Norman in, met een lach die vreselijk klonk in zijn eigen oren.
De huizen leken rond hem te draaien, de lucht op zijn hoofd drukken.
Trafford gaat met Esmeralda trouwen!
Trafford gaat met Esmeralda trouwen!
De zin bleef herhalen zelf in zijn brein op een gekmakende manier.
